股災牙!!!! 救命牙!!!!!!!

HELP

又燈

俄佬真股災

緣分到了自然會升